Google Trends 顯示反送中以來港人移民意願創歷史新高

走得甩都走啦，仲等2047咩

最近一個月好似少咗